唔知自己想點 乜都冇 日日都充滿負能量

頹左成年幾兩年 日日都唔知自己想點
冇目標冇專長冇錢冇樣冇身高
對住自己真係完全冇自信咁制
成日都係睇人地幾好幾好
之後再反觀返自己 乜都冇咁制
朋友都唔多個 更加唔好話女
就算屋企人都唔會講心事 日日交代下去邊就算
返緊學 但一個禮拜返2,3日 之後其他時間返緊份hea pt 乜都學唔到
成日都覺得自己係度哂左好多時間 但又唔知可以點改變現狀 想好好增值下自己
但又走唔出個comfort zone
成日都好想自己強d 氣埸大d 但其實一直都係條死毒撚
以前一直都摺係屋企打機 當開始返part time
就開始見識到呢個世界 發現自己原來乜都唔識

一樣
日日諗自己生存有咩意義
點解唔死左去算

望下自己個樣同個銀行戶口就解釋到一切

當你真係好想做就會做到

樓主，既然你都有心想增值下自己，就放膽去做啦！你都覺得份PT hea，咪搵第二份工，可以學下野之餘，識下朋友。加油，有心就一定做得到！